我正式宣佈一點後停止討論NBA

我屌曬你地老母！！！

唔講唔知，乜波台傾玩具架？波台咁多post講緊NBA玩具，正經足球post熱血公民post就冇人推

一個NBA有乜撚好討論值得開咁多post？得猩猩先會咁care佢，大家咪上PR打手當
足球post又唔推，熱狗又唔做，國際戰綫你打未？
應承我，一點之後唔好再講NBA，專心推足球post

勿當手足condom

樓主真人勁似Caruso

手足

咪爆 btw出糧未

Ok 討論MLB

12號出咩糧

拖咗幾個月喇 我都照出post

快

唔講以為入咗玩具台

玩具撚盲